得罪講句 呢幾年黎講，做fyp都算絕佳攬炒大法

做緊fyp

HAWKS

LET GO HAWKS

做fyp洗板都冇事

以後有邊個唔順眼就做鳩佢老味fyp